大陸人又來借錢買麵包

大陸人 我

大陸人: 不好意思，姐姐有些事，請問可以幫我一下嗎？
我:
大陸人: 就是，我姐妹在機場，我的卡@#/%...可以借點錢給我嗎？
我: 我得20蚊，m記加大都唔夠。
大陸人: 可以買個麵包給我嗎？
我: 禾也要痴包呀，我把包皮給你
大陸人: 算了，沒關係

之後我行去車站，又見到佢係度撩第二個，原來佢仲有個同黨，無啦啦行過來問我跟蹤佢地做乜

大陸人: 你不覺得無聊嗎？
我: 我等車
大陸人: 我剛看見你拍照，你把圖片刪了
我死都話無，叫我開電話比佢睇
我: 你都on9

呢個時候，佢另外一個姐妹拎部電話出來，話叫人來喎
大陸人: 這裏有個小夥子拍了照，你們來幾個人吧

之後佢對住佢個姐妹講，內容大概係咩佢地應該係附近，應該幾分鐘就來到

之後個女人對住我講: 香港人素質真差，要我不是我們大陸人來消費，你們香港人早就吃屎了

我: 咁你問我借錢做咩 ，屎都唔比你食呀，臭雞

講完，巴士就到，佢問做咩唔繼續等
我: 再見啦 隱約聽到佢講吃屎吧

上車之後，司機以為佢地想搭車，我同佢講返件事
司機叫我借比佢，然後揸返佢兩野

大陸人真係好痴線

支那臭雞

司機 揸返佢兩野

魚蛋妹

司機大佬好波

大家唔好借錢比佢地

司機識玩

基本上一聽係想借錢已經唔會借
你話搭車幫你拍卡就ok
mtr都有得借車錢

試過比支那人用無錢買野食為由 比左100蚊佢

（屌得細力d）

邊到黎
好撚多越黎越撚多呢D垃圾

如果你真係買咗個包比佢會點

樓豬個心其實已經驚到仆街
內心一直祈禱巴士快D到

連鰂魚涌都有依啲撚屌，個名牌袋都唔方係真

屯門遇過 屌左佢兩句就走左

我都係屯門遇過
話跌左銀包，想問我借錢搭車返去口岸，
我叫佢報警，即刻閪我面大聲話：「已經報了」

呢d 支那賤種, 有雞唔做走黎做騙徒呃飲呃食

有次好夜收工，係條街到個北妹叫停我，問：你可不可以請我們吃東西？ 之後我睬佢有味走鳩咗去食嘢。

如果打人唔撚犯法 , 見一個打一個

荃灣如心見過， 一撚樣

呢個真，一陣真係來咗五個人就

啲支那人專精做嚟味野